
------------------------------------------------------------------------------------------
	
	*** ----------AUTOR  Dj triple xmr ----------* **
	
*** Ramos_ZombieTracker 2.0 (se cambio el nombre)*** 

- Compatibiladad para alpha 21
- Se aumento radio de detección hasta 120 metros (bloques)
- Se corrigio de (algunos zombis no aparecen su detección)
	
*** RAMOS-YourEndZtracker *** 
DETECCION DE ZOMBIES AGREGADO A PROGRESION AL IGUAL QUE DETECTAR UN ANIMAL
	- el mod ya viene incluido en el mod [ your end ]
	
	- se agrego deteccion de zombies a un radio de 100 metros
	- desbloquea con puntos de habilidad en progresion
	- empiza detectando zombie normal, feral y radiados.
	
este mod contiene activos del mod your end, y si quieres usar en tu mod solo tienes que dar creditos
en tu mod al publicarlo

--------------------------------------------------------
--------------------------------------------------------
--------------------------------------------------------
*** ------------- OTROS MODS ----------- ***
	
SI QUIERES UN MOD DE INTERFAZ DE USUARIO YA ESTA PUBLICADO HACE TIEMPO CON EL NOMBRE [ RAMOS-BACKPACK ] EN 7 DAY TO DIE MODS Y  
AHORA LLEGA LLEGA LA NUEVA ACTUALIZACION A ESA INTERFAZ PARA 7 DAYS TO DIE VANILLA CON EL MISMO NOMBRE O SINO MAS UNA EXTENCION

*** NOTA RAMOS-BACKPACK XUI 22.12(02) ***
El mod se actualizo debido a las muchas descargas que tuvo el anterior y el pedido de muchos usuarios insistiendo que se actualice,
 para ser compatible con la nueva versión del juego y esta vez se aplicó más conocimiento Para darle un mejor aspecto al juego ahora se ve mas elegante y atractivo 
-	El inventario se aumentó a 98 ranuras
-   Se Modifico ventanas con esquinas curvadas
-	Se aumento un cofre con 120 ranuras
-	Se modifico el color a celeste oscuro, un poco gris
-	El panel de desguazar se aumentó a 6
-	Se mejoro mucho la interfaz área de trabajo
-	Se arreglo superposiciones de algunas ventanas
-	Se arreglo el panel información de ítem a hacer
-	Se modifico el aspecto de la interfaz de usuario
-	Se aumento a 3 ranuras la entrada de la forja
El mod no es compatible con el mod YOUR END, DARKNESS FALLS, UNDEAD LEGACY, ETC.
autor Djtriplexmr y no se le permite copiar códigos o modificar, el mod tendrá actualizaciones modificando más ventanas

------------------------------------------------------

*** NOTA PRINCIPAL DEL MOD RAMOS-BACKPACK 1.0 *** ( ya tiene actualizacion )
-	El inventario se aumentó a 66 ranuras
-	Se modifico un poco el aspecto de la interfaz de usuario
